男朋友係地鐵扯旗

前幾日同男朋友諗住落旺角睇鞋，喺地鐵見到鬼婆冇戴bra，粒釘大粒個五蚊銀，可能近排天氣太熱對奶要抖氣。
男朋友不喜歡穿三角內褲，所謂嘅孖煙通加Nike灰色鬆身短褲，佢話男人嘅浪漫喎。
我唔知點解佢望兩望都有感覺，之後佢發現下面唔對路跑咗岀去長沙灣站坐喺啲櫈話要冷靜下喎，唔通望兩望當揸咗？
(錯字不喜勿插 )

人地鍾意大波鬼婆唔鍾意你肥仔波㗎，唔好阻人啦

渣ga

噤你有冇見到男朋友扯旗而扯旗